同初戀分手點算好( long d)

如果對方決心要分開就有冇得救
第4日啦 仲應唔應該去追

一追再追

應該追，同埋記得留翻啲尊嚴俾自己

收到

想聖誕買機票番去

試左令自己唔後悔

依家打緊仗㗎，做搞咩兒女私情
Btw失戀係唔好受

我都係long d散左

😔😔😔😪😪😪😪